---
title: Пеку блины
datePublished: 2011-03-06 13:57
published: true
---

<img src="/media/2011/0_5db73_4f2abe66_XXXL.jpg" title="Пеку блины" alt="Пеку блины" border="0">

Такие новости. А еще в среду мы проводили в Кофебине встречу-трансляцию эвента Эппл по случаю выхода нового Айпада. Лена выложила <a href="http://enazaharova.livejournal.com/7290.html">репортаж с места событий</a>.
